唔好香港人，反抗啦，不如叫香港人，垃圾啦

成班溫水煮蛙，比人一步一步食住都仲可以正常生活。

今日入大堂，明日直接入你屋。
今日禁言，明日禁網。

對方不斷升級挑戰香港人低線，大部分人網上屌完就當表達左不滿。

根據721 已經好撚大核彈，但過左排已經無人記得

日日話推行動POST有咩用，班港豬都未訓醒。

再係咁唔洗再上街了，If you can't beat them, join them.

係好sad, 但係唯有同大家齊上齊落, 做得幾多得幾多, 香港個環境由根本上已經社絕左大型勇武抗命既可能, 除非真係老解/popo爆門入屋殺人搶劫咁樣搞到每個人啦

有預感
下面啲留言，係果堆會當義士係condom既人，大義凜然咁講"屌隊友係唔會令革命成功架" 然後繼續做豬做鍵戰